Marvel 釋 出 2020 年 復仇者聯盟 vs X-Men 海 報 ！！

型

如果得新果堆xmen

marvel fans?

又唔係官方MARVEL
FAN MADE

樓主誓要去入青山

Fans
就算有, 照Marvel個計劃行邊有咁快
仲要等新果堆儲到人氣先, 班舊人都唔撈, 無舊人撐場拿拿林推出黎會變正義聯盟

鳳凰vs 巫女